有冇手足係對溝女甚至女仔係零興趣？

毒撚呢個世界好多
想脫毒既毒撚都唔少
但唔想脫毒既毒撚又多唔多？
講緊唔係基
總之對女人冇興趣
有冇手足都係咁？
咩心態？覺得追女好煩？捉摸唔到女人呢種生物？

Gay就gay啦

全部女都係雞黎昨

gay

放棄咗主動追
覺得要有自然有
無嘅話單身做真男人都幾型

對男仔比較有性趣

有興趣。
覺得佢地好可愛。
不過無心急？
無好想擁有佢地。

自己一個人都ok。

只要有人想帶我走我就會跟佢走。
不過暫時無想爭取佢地

拿 我問過佢咁不如搞基啦
佢話對男人都冇興趣

屌你老尾咪撚成日掛住溝女啦

非

Agger 樓主 我就係咁
完全get 唔到愛情既感覺
投入唔到係一個女仔身上

我純粹覺得世上仲有好多嘢重要過伴侶，例如自己嘅夢想呀，興趣呀等等。漸漸覺花多d時間落去呢d嘢度仲有意義過溝女。

加上自己從未感受d人所講「心動」或者「鐘意人」嘅感覺，所以完全零興趣，同親戚朋友傾起都開始有d懷疑自己係咪gay。

我
散左兩年 宜家和尚mode 比女倒追過 無限hea覆佢自動退場

心態 知道自己擺唔低前度 同新女一齊都係消費人地感情 唔好害人

前度有咩咁好？

唔係講緊拍過拖果啲喎
你拍過即係曾經都叫對女人有興趣

x2

七友